全世界同我好好記住今日！！！！！！

報仇！！！！！